C朗連續9年入選UEFA最佳球員前三

雖然今年肯定得第3

但都好勁

哇，一定第三啦

世三朗

佢咁既表現一定值第三啦
意假神射手都無

選緊歐聯最佳